<p>Les bonnes choses ont malheureusement une fin ! Nous avons stoppé cette opération qui faisait apparemment plaisir à pas mal de monde mais pour éviter de trop vous en montrer, vous devrez vous contenter de ces écrans jusqu'à la version démo tant convoitée prévue pour Février...</p>